點解euro go go嘅蜜糖雞翼同蜜桃茶咁好味

點解euro go go嘅蜜糖雞翼同蜜桃茶咁好味
想每食一啖雞翼都點一點個兜啲蜜糖

啱啱食完
好滿足

hello冇圖